英媒：車路士傳奇球星疑搭上鄰居人妻並使奇懷孕

比利時門將高圖爾斯曾撘上已婚鄰居並令其懷孕，威脅對方想和自己去西班牙就要墮胎

以報道花邊新聞而著稱的英媒《每日星報》揭露一件高圖爾斯在車路士效力期間的醜聞。

故事要從他在車路士效力時開始講起。高圖爾斯和當時的女友一起住進倫敦的房子。入住幾周後，他認識了鄰居Elsa Izac。

Elsa是一名時裝設計師，她是四個孩子的母親。她的丈夫是一名銀行家，在認識高圖爾斯之後，她與丈夫離婚。

在幫助高圖爾斯代收一個包裹後，雙方之間開始擦出愛火花。

Elsa開始和高圖爾斯祕密交往，甚至在車路士比賽的前一晚，他們都會在酒店“嬉戲”。

後來，Elsa懷有高圖爾斯的孩子。高圖爾斯告訴她，他可能要轉會去皇馬，如果Elsa要和他一起去西班牙，她就要去墮胎。

但Elsa並沒有去墮胎。男孩在2017年9月出世。

然後Elsa帶着孩子去找高圖爾斯，但高圖爾斯矢口否認自己是其父親。無奈之下，Elsa只能獨自將孩子撫養長大。

後來，在2018年夏天，高圖爾斯轉會皇家馬德里。

Elsa的一名朋友説：“高圖爾斯從沒有給孩子寄過生日卡或聖誕卡，他從未問過其情況。Elsa希望高圖爾斯公開承認孩子是他的親生骨肉。”

條女咁嘅樣都食得落

傳奇古圖

條女咁撚樣都食得落

技術型你唔知。

你睇完張相都認唔落手啦記者

艾莎的密友透露：“當時高爾圖斯住在一個樓層，而艾莎住在另一個樓層，他們那時一晚上做個不停，甚至達到8到10次！”

傳奇古圖斯

都唔腳軟！！！勁。

幾雜食
都幾難信 驗DNA或者多D證據先

懷念古圖

含𨶙嘴啊

見到條女個樣即刻覺得fake new

睇到條女既樣9成同尼馬單野一樣

咁嘅閪樣, 唔信隻反骨狗會食囉
九成俾人屈

未入以為Terry

未click入黎果陣仲以為係泰利

車路士"傳奇" 球星
笑撚死人咩，炒飛機屙蛋通坑渠就有佢份

傳奇25

Elsa開始和高圖爾斯祕密交往，甚至在車路士比賽的前一晚，他們都會在酒店“嬉戲”。

人地有苦衷架

佢之前係咪屌過迪布尼條女 專派帽

車路士球員個個仆街

之前渣開波, 所以車仔果時可以一手接實個波
而家無渣開波, 柯蛋甩手乜都齊

拖舟應該接佢兩母子去皇馬
有助提升實力

傳奇25定傳痴廢龍

聽講個版本係迪布尼條女同條仔嘈交
之後有心同25古搞野激迪布尼
25古只係有食唔食罪大惡極

死得其所.jpg

屌你咁都食得落

踢得幾季 咁都叫傳奇

細哨咁樣都食得落

你真識食

食開屎

原來傳奇古圖斯食開蘇馬

怪錯古圖了 古圖有苦衷先離開車

屌真係痴線

估錯人tim

以為又泰利

俾我係南華都即刻轉會啦
走得好走

雖然二五古垃圾姐
都唔使咁做佢㗎

奇懷孕
想問有幾奇

標題黨屌你老母

快點強姦我

成世人流流長點都要試下黑妹呀

Once you go black, you never go back

Btw 之前佢食迪布尼條女都好撚豬，所以呢次都未必係假，同埋佢呢d 志在搶走人地d 野既快感，個樣野其實未必咁重要

問題係佢係柒ge黑妹呢

就係腳軟俾美斯射大細

守門員入波都幾奇

白白球星黎架wo